# Chinese, Simplified translation of Node Reference URL Widget (7.x-1.12)
# Copyright (c) 2011 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Node Reference URL Widget (7.x-1.12)\n"
"POT-Creation-Date: 2011-10-29 08:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "- None -"
msgstr "- 无 -"
msgid "Fields"
msgstr "字段"
msgid "Contains"
msgstr "包含"
msgid "Autocomplete matching"
msgstr "自动匹配"
msgid "Starts with"
msgstr "始于"
msgid "Link title"
msgstr "链接标志"
msgid "Reference from URL"
msgstr "从地址引用"
msgid "Fallback behavior"
msgstr "回退行为"
msgid "Display page not found error"
msgstr "显示页面未找到错误"
msgid "Use select list widget"
msgstr "使用选择列表部件"
msgid "Leave the field blank"
msgstr "字段留为空白"
msgid "Referenceable node links"
msgstr "可引用节点链接"
msgid "Create link on the teaser view"
msgstr "在摘要视图下添加引用链接"
msgid "Create link on the full view"
msgstr "在全文视图下添加引用链接"
msgid "Link hover title"
msgstr "链接悬停标题"
msgid "Text shown while hovering over the link."
msgstr "当悬停在链接上时显示的文本"
msgid "Return path"
msgstr "返回路径"
msgid "The new node (no redirect)"
msgstr "新节点（不重定向）"
msgid "The referenced node"
msgstr "引用的节点"
msgid "The previous page"
msgstr "前一页"
msgid "Referenced content not found."
msgstr "未发现引用内容"
msgid "Node Reference URL Widget"
msgstr "链接节点引用部件"
msgid "Use autocomplete widget"
msgstr "使用自动填写部件"
